一人一個黃店集中地

Tst 厚福街
Kt 駱駝7
石門 京瑞

荃灣 路德圍

屯門4B

新北江

元朗劇院隔離

個兩間豆腐店係咪黃

阿玉好似黃 之後個間唔知了